有無人知邊到有DBS 黑卡Black Mastercard街站?

今早經過有sales，但無理走左，之後搵完資料想申請番張。
但小弟住香港，唔想去咁遠，有無人見到邊到有街站?

尋日見到沙田火車站一出就有

就係係沙田見到
無理由搭成個鐘去沙田簽名

上網申請咪得

online apply有so